預約拘捕藥房貓 閉路電視片段曝光

【CCTV直擊】店員多次嘗試幫小朋友解決傷口問題，但婦人不停擾攘，係都要報警處理！

lm

咩